東涌地盤墮15塊鋁板 壓斃工人

東涌迎禧路一個地盤，下午1時半左右，有鋁板在運送期間，由3米高位置墮下，壓住一名男工。傷者當場重傷昏迷，稍後由救護車送到北大嶼山醫院搶救，但告不治，警方及勞工處正展開調查。

死者38歲姓蘇。警方調查後，相信死者搬運15塊，共約兩米乘兩米的鋁板時，被該批鋁板壓中，事件無可疑，列工業意外。

又一單

lm